2018瑞星科技係咪準備執笠？🤔

點睇？

唔係

160蚊買過

主要做乜嘢業務？

模擬倉由118 揸到而家

108蚊買過1手，103止蝕左
好撚彩

科技

100蚊返唔返到家鄉

150蚊貨

2018都就完啦

組裝科技？

仲彗星？

1478啦

買多幾部埃瘋g持下

50蚊都到

果間叫舜宇